其實格劍係咩感覺 有少少想試下

利申非基

: come on

兩個加埋都冇我咁長

個利申好假

真係非基

你4cm

幫我

靚女

我想

豆腐

-.-？

join

巧

3p ok？

你磨畀我食

小妹join